威爾斯三醫護人員已感染

我講既
無FC

24567111

世界末日了

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

遲早有 好正常
香港醫護 防護裝備 都唔係好掂
防疫心態 仲好低

班大陸人又鐘意講大話
有醫護中招 都唔奇

Pull